國泰：擬洽購香港快運

國泰航空(293)擬收購廉航香港快運（HK express)，國泰指公司正在積極商談一項涉及香港快運的收購事項。公司概無就此收購事項訂立任何協議，而目前無法確定會否訂立任何協議。進一步公告將於適當時候刊發。

上周市傳國泰有意入股近期屢被追債的香港航空，以及與港航屬姊妹公司的香港快運（HK Express）。港航及後回應提及，「對引入有實力投資者持開放態度」，然則不排除雙方在股權上有合作空間。

涉及香港快運的收購事項就變成洽購快運?

大佬呀，買1%股份都可以係涉及香港快運的收購事項